如果記者係示威者被打時都會挺身而出會更好

不割席 we connect

記者已經好多次擋係示威者面前都算係咁啦

一直都有 而且每次遊行完比人清場個時記者都一定係企哂係市民同警察中間

咪擋過好撚多次囉，分化撚

每次撤退都拖時間wo
ching岩岩開始追新聞？

當記者都比狗打嘅時候，你仲想人地點！佢地先係真真正正打份工

咪撚出呢d閪post害鳩記者屌你老母

岩岩tvb 新聞報道片段完全match 曬立場影嗰條片，立場條片影住嗰個攝影師支cam 個角度同tvb 片段係完全吻合!

tvb 魚蛋已經求過警察啦

護住犬隻嗰個攝影師係tvb 攝影師嚟，岩岩tvb 新聞報道片段完全match 曬立場影嗰條片，立場條片影住嗰個攝影師支cam 個角度同tvb 片段係完全吻合!

記者冇義務咁做
亦都已經幫左示威者好多次
反而係有時掟野掟中記者